一個肺炎已經搞到香港人唔記得反緊送中

一個肺炎已經搞到香港人唔記得反緊送中

1.個個都討論緊口罩
2.個個去藍台搶口罩(網上藍店口罩都售罄)
3.藍店今晚爆曬人食團年飯

攬炒在望。 繼續堅持反抗

但手足都唔可以有事
非常時期 比小小時間再重整番啦
肺炎大家都驚

1 有咩問題先
2 你唔會知藍店邊個幫襯
3 駁唔到

唔覺

樓豬 唔識打仗

推咩先對敵人最大傷害

自己諗

我都想煲底相見
但我想大家留住條命先

1. 正常
2. 唔係去藍台搶咁簡單，係不論咩鋪都搶晒
3. 物競天擇，適者生存

另外冇唔記得，但武漢肺炎個問題的確嚴重好多
你見到依家都未封關就估到出撚硬事

咁就幫手推推行動

去黃大仙，槍頭香，大仙佑香港

睇支那滅國咪而定做緊既野最終目標

命都無，講咩春民主自由反上腦，硬膠膠咁

又係呢d post

而家爭取緊五大訴求 缺一不可 加解散警隊喎
送中條例咪撤回咗囉
都唔知邊個唔記得

日日都有呢啲post 你命都冇埋仲反乜鳩送中

醫護同十九幾個工會發起罷工你又唔提嘅?
仲有初二魚革紀念呢?
放負撚

命都保唔住仲反乜柒？

一啲都唔覺！

傻豬、政府抗疫上既無能咪俾緊彈藥你反政府囉、而家下一戰將會係醫護界既工業行動

依家就係攬炒主章
樓主呢啲正宗蠢閪仲要衝出黎柒

又係呢啲垃圾放負post
好早期果陣已經話要靠攬炒
依家防疫不力班藍屍都屌緊冇口罩屌緊唔封關
根本班藍屍仲驚死過你
依家仲太平盛世好多人顧住份工顧住層樓好多人都係就住就住咁抗爭
你覺得要一個有穩定事業，供緊樓嘅人勇武定俾港共搞到樓又冇，工又冇嘅人勇武易啲？
你覺得裝修下美心對個政權個影響大過爆瘟疫？
俾你裝修埋政總支聯辦都唔夠爆一次瘟疫勁
定係你覺得啲人會覺得政府做得好？

真
要睇下情況先 唔係話抗爭唔重要
而家無啦啦(都唔算無啦啦)有WARS
保住條命先可以繼續抗爭
比小小時間重整下

日日都見呢啲post
日撚日都話輸
嘩咁少人圍高鐵站仲唔係輸鳩咗？
睇咗幾個月
有時真係得啖笑

明明就係個最好機會connect全球去antichinazi